(分享一下)暪住女朋友去club 挽 挽大左

👦🏻:我
👩🏻：女朋友以變ex
👦🏻同👩🏻其實都拍左兩年幾
🧒🏻不嬲都去club 18歲開始就去挽 個人應為及時行樂同埋細個吾去挽 大個就冇得去挽。利申22姐e架
睇完吾好話我 分享下姐

開始啦 ，我同左女朋友一齊一年都冇在去挽啦加上挽開個班fd都拍曬拖 不過我有個朋友比條女帶左綠帽 所以就叫我地去飲野 傾下計 幾乎係日日 咁多年朋友全部人都出 我自己冇理由吾出
第一個星期清吧飲下我女朋友比既 我朋友話要去club挽 要識下女 但其他朋友話吾好啦 條女吾會比 吾會放人 。 好啦
到左下星期六 班人個個都話可以 我打電話問佢地點解你地可以去既 原來個個暪住女朋友去 🤥 好啦咁我都好似佢地咁 女朋友係我屋企訓不嬲 我同佢講我去邊個邊個屋企打機 飲酒 吾帶你去啦 你早D訓啦 我岀左門口問班fd去邊間club 點知係翻大陸既club ，好 我都去 因為太多年朋友 所以我冒着生命危險⚠️去 ，個晚大家都挽得開心 可能大家好耐冇一齊咁挽過
過左一個月咁既生活，我女朋友開始懷疑我 不停 查手機 佢仲用我生日既名意買左一隻有gps功能既🍎錶比我 。 我都叫佢多D翻屋企陪屋企人 所以佢一至四係我到訓 5至日 我就要佢翻自己屋企訓 咁啱佢婆婆知道有病 所以佢要翻去照顧佢 。
知後我星期五至日係冇人理我，有個星期我反左澳門整身份證 ，我係澳門同班澳門fd挽 ，我飲到醉曬翻澳門屋企 第二日我班香港fd叫我翻香港在挽 我本來想留係澳門休息一日飛下電單車🛵 比佢地勸左反香港
知後我坐船直到中環 去到club 見到有個女仔好正 我有個朋友帶左兩個女仔 有一個靚 大家一齊挽 挽得開心 靚個女仔同我講佢係第一次黎挽 有好多野吾識叫我教佢 好啦 我抱住認識多個朋友既心態同佢挽 大家交換左聯絡電話 知後大家日日同wts 佢 仲同佢一齊食下飯 個個星期六都帶佢同我班fd飲野 有一次大家飲醉曬 最後去左爆房 我記得一開始係club出嚟既時候我話送佢上的士 自己翻屋企啦 佢話好 但去到上的士站既時候 佢話你要送我走 好 上到的士 佢好細聲係我耳邊問我想吾想 我冇答到 因為我心諗18歲妹妹都搞好似好過份 佢就話吾答姐係想 佢就同的士司機講最近既酒店 去到酒店門口我真係忍唔住拖住佢帶左佢入去 一入到房門口 就開始 原來妹妹比我想像中利害 加上可能大家飲得酒多 去到準備插入去既時候 我問佢要帶？ 佢話吾洗 黎啦 完事後 大家攬住一齊訓 訓醒後 我問佢咁以後大家點 佢話你都吾會同拍拖架啦 你有女朋友 ， 我話你又知既 我冇同你講過架喎 ，原來一開始我個朋友同佢講左佢班fd個個都有女朋友所以吾啱佢地 ，我問點解你又要同我咁 明知我有女朋友 ，佢話因為鐘意我 仲話吾介意我有女朋友 可以接受到我有女朋友 我地可以繼續咁
我心諗cls 我同佢講大家各有各星期五至日先見 你點溝仔都可以仲知吾可以搞我女朋友同班fd知道我地咁
過左一至兩個月咁既關係 1至4自己女朋友 5至日 就同妹妹去完club就去我屋企訓 我自己一個人住既 有一個星期妹妹同屋企翻大陸 我就同D fd繼續去club 見到我中學師姐 知後一齊挽 知後轉左場去師姐屋企在飲 成班人 我醉左所以一早就係師姐間房訓左 其他fd挽到天光就走曬 得反我同師姐 師姐都醉醉地冇啦啦 錫我 我以為發夢 一開眼見到師姐 我推開左佢 我同佢講你醉啦 訓啦 佢吾理我 繼續錫我 我心諗有得食吾食 罪大惡極 知後😂第二日大家訓醒知後 師姐仲係光脫脫 我話你知吾知琴日發生咩事 佢話知 佢話大家都飲大左姐 當冇事就可以 ，我話你咁正 你比得一次機會我 我心諗你D技術咁勁 ，佢話你想在黎？ 我話係 知後師姐好似上左電咁 口交 波夾 搞到我 好似鴨咁 在正係完事後清槍 佢有利環 勁正
知後同師姐做左sp 一個月兩至三次 大家都有男女朋友 所以基本上冇咩傾計
經歷左以幾個月同女朋友搞既時候好似交功課咁 有幾快得幾快就做完去算 女朋友開始覺得我成日去挽去飲酒開始西口西面 話我冇陪佢 吾車佢 吾接佢收工 冇驚喜 正係陪fd 我米話一齊耐左大家都要有私人空間 開始左冷戰！
知後18歲妹妹知道左，叫我哄翻佢 佢話佢退出 我米多時間陪女朋友 我聽到既時候 我feel到我對佢沉左 因為我想飛左女朋友同佢一齊
下個星期後到我呀爺80歲大壽 我爸叫帶女朋友一齊去 所以我死死地氣哄翻我女朋友 在帶埋佢去 完左知後本來約左18歲妹妹一齊同我班fd去飲野 但我女朋友話今晚去我屋企訓 我冇辦法 所以推曬佢地 個晚係我過得最悶既星期六 我諗 ，冇得出街 米係屋企打機囉 打到4點幾 18歲妹妹打電話黎話佢醉左 叫我去接佢 我見條女訓到死豬咁 米飛出去 接佢 送左佢去酒店 放低左佢係張床到 諗住走 佢叫我吾好走 佢話吾想星期六冇我陪 知後我又真係陪佢 我9點幾走左 去買早餐翻屋企比條女食 好在暪到女朋友姐
休息下 今日分享到咁多先！

完全冇睇篇垃圾 挽你老母

點解去拎嘢(挽) 會拎大咗?

屌喺google search唔到篇文嘅

講乜撚野

長𠹌到

You have to search in 百度

係咪類似30歲 平時中意玩單反果啲文黎

挽你老母

挽你老母閪

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

係咪潮文黎

挽

不推文呀大家
BTW

挽你老母咩

22歲仲咁講野
分手啦，唔好累人

似係條撚屌自己打

又挽又吾, 成篇垃圾得果幾個標點符號...應該真係蒲得太多,無咩讀書

我都係 太長唔想睇
冇興趣知你個過程 直接講結果吧啦

挽你老母吾你老母

字都唔撚識打咪學人開po

知後

返學學過晒啲字係點寫先啦